血庫會唔夠血, 可以去老人院舉辦流動捐血站

加埋工聯會&民賤聯聯合舉辦又可以成功爭取